驚狗既人係咪大哂？？

今日同我放完狗等等下𨋢 跟住我後面黎左個著住高踭鞋既中女 睇得出佢好驚狗 但我隻狗有上繩冇掂到佢又冇吠佢淨係聞梗地下 我已經拉開我隻狗同行開左幾步

但條中女嚇到瀨哂屎咁猛咁撳𨋢 又係度行黎行去咯咯聲嘈撚住哂 因為啲聲又搞到隻狗八卦佢又會難控制啲 我已經有啲不爽 屌佢你驚狗咪行開啲等囉 我隻狗又冇搞你

架𨋢黎到既時候佢二話不說沖左入架𨋢度即刻閂門走撚左 我完全呆撚左 我叫住佢條友都唔理我 屌佢老母驚狗大撚哂咩 隊都唔撚排 明明我同隻狗乜都冇做錯 點解仲要俾條撚屌打9我尖

而家養狗係咪原罪黎
純發泄唔好屌9我

狗撚先大晒喎
行人路柯屎柯尿求其倒啲水就當清潔左
拖幾條狗 霸撚住成條路

呢啲唔關驚唔驚狗事，無家教先會有咁嘅行為，係你嚟先佢就點都唔可以搶你架𨋢啦

養狗先係大哂喎
好多狗撚唔準人地驚狗

我隻狗每次都係草地柯屎尿我仲有用屎袋執屎
我仲有得一隻細狗 點樣霸哂條路

其實佢驚緊樓主個樣生到中咗輻射咁

我冇唔準佢驚 我知佢驚都會行開少少 但明明係我等梗先 我都要上樓反屋企 佢都冇理由打尖

你啱 毒撚係人見人驚 唔關我隻狗事

細狗就抱起啦
我入𨋢一定抱狗

驚狗撚咩都驚 輸一世

佢又未細到抱得起 佢係隻肥哥基

我隻狗平時行街無人理佢佢都唔會理人，最撚憎啲垃圾父母見到我隻狗就同小朋友講，你唔乖狗狗沖埋黎咬你屌你老母，你個小朋友唔乖一間沖埋黎咬我隻狗添呀。仲有整啲奇形怪狀行為，引到隻狗注意晒，就以為我隻狗想咬佢，on99

樓主隻狗：咪屈

哥基都驚？ 有無搞錯，我想摸兩野

利申無養狗

其實嗰啲唔講道理嘅reply你覆佢都嘥氣啦 佢哋同啲藍絲有咩分別啫你提出嘅論點佢駁唔到就求其攞啲嘢出嚟講，九唔搭八

啱呀 隻狗明明係無辜 咁既老豆老母真係教壞哂啲小朋友令更多人驚狗 就算真係會咬人都係主人教得唔好 罵狗隻狗又唔會知你做乜9 係想屌既就屌主人

D養狗撚又黎啦
平時屙尿射兩野水就算 夏天條街臭到仆街
屙屎屙係草叢又唔執
宜家連狗都唔比驚 真係大撚哂

多謝你呀ching:~ 有機會一定俾你摸下佢

驚狗就可以搶咗人哋部𨋢？咁我驚你條油頭毒撚我係咪又可以搶你架𨋢？

隻狗上晒短繩架嘛我隻狗成日笑騎騎望住人（而家8個月唐狗）隻狗a唔aggressive 正常人一定識分啦。有次有個呀叔仲踢我隻狗

ching你睇真啲內文先 係佢打我尖我先發泄下
我冇話過唔俾人驚狗 佢行埋黎既時候我都有主動行開

最撚on9 係反駁人地話佢自己有處理好所以係鬧果d人唔啱，係咪on9撚鳩架，大把仆街狗主無做好你當睇唔到

好撚慘，來來去去個個都係得呢個point

可能佢對狗敏感呢 見到隻狗已經周身痕，怕左你地即刻走

我驚左你班keyboard fighter 死毒撚 係咪可以唔俾你上網同出街

抱起又會有d 撚樣話抱咁高d 毛周圍飛嫁啦

係呀短繩黎 好難講架 我隻狗之行行下都俾個呀婆話係畜生黎 真係仆佢個街
踢狗既話我一定屌撚死個呀叔

係佢錯，下次你咬佢
而家係鬥無賴

哥基咁細隻都驚真係無撚用

咁你屌啲仆街狗主囉 我做錯啲咩先？
養狗就係錯？

你果到係咪比養狗架先

你識得走上黎開post打一大段野
都唔識撳住部𨋢唔俾佢閂門 ?

都有可能既我冇諗過呢樣 但可唔可以唔好打尖俾我上樓先

曱甴都細就冇人驚？

拎哥基同曱甴比

我個棟大廈係pet friendly 除左我仲有好多狗

無圖你話養緊pk鄧都得啦

你啱 係我小兒麻痺手殘

你入左𨋢佢就入唔到，到時就到佢開post "養狗既人係咪大哂？？"

咪就係冇得比囉 驚就係驚 關大細咩事 有人驚大曱甴唔驚細曱甴

啲on9女人真係麻撚煩

咁排隊個意義係邊度 撘車都唔使排啦 打尖咪得 呢啲野係先到先得架喎

可能佢急尿姐
不過你唔知人地點解驚狗 可能有過一D唔好既經歷
你又唔禁實部𨋢

人哋有恐懼症/過敏唔比？

有冇智障驚細曱甴唔驚大曱甴

我住個度都係咁
隻哥基養左5年搬左過黎 個時比地產呃鳩我養得狗 點知唔得
每日同佢落街 都等好多架𨋢 等到無人先落去
散完步 企係大堂角度頭都成日比呀叔屌我
依家散完步行五層樓梯上去算鳩數

有無圖？
跟據隻狗嘅得意程度我先判斷到撐唔撐你

有養狗
覺得樓主係會攪到人憎狗既人

啲驚狗撚自己廢仲會屌返你轉頭

仲以為講3萬隻狗

𨋢口噤一粒制就解決到嘅問題
你上黎打成篇文做乜

你當初入到𨋢困獸鬥嘅話 就你贏晒啦
依篇文就會係笑鳩啲驚狗撚啦

我養開蛇, 帶佢出街散下步都俾D驚蛇撚屌

驚都唔撚比 惡到

驚狗都要畀你批鬥，痴撚線。

佢地會報animal control架如果真係搞到佢地
我唔想冒險 俾人開file就好煩

仲要人哋都冇出過聲屌那星啲養狗撚真係痴撚線

驚狗就唔洗批鬥嘅，打尖就要啦

Ching點解咁講？

有時真心驚啲人無啦啦發癲搞9我隻狗
所以見到有少少唔對路就即兜路走

我大聲對住個frd講左句牛B（普通話）
跟住猜佬過黎達晒膊頭叫我早D返屋企

同生仔一樣
唔識教就咪揀養

養狗嘅人係咪大晒？？？

你依家上黎講有乜用姐
尖就佢打 氣就我受

你條蛇上唔上繩，上咗繩咪無野好驚

唔養得嘅話人哋屌你都合情合理
咪扮受害者啦

咁你屌啲仆街搶lift囉 其他驚狗撚做錯啲咩先？驚狗就係錯？

你自己開post都又屌曬驚狗撚

笑死

好慘 五層樓梯好諗起都攰 ching一定好錫隻狗

驚狗撚多數大陸種，喺啲農村比狗追，又食狗肉，自然驚狗

上完繩=唔係蛇

咁撚錫狗就搬啦
阿叔屌狗 啲狗識聽會喊喊豬架

你咪仆街狗主囉人哋咩都冇講你就上網屌人驚狗

痴撚線到唔比人驚狗 會唔會癲左少少？

咁既閱讀能力真係令人嘆為觀止

佢講嘢有咩問題

天氣熱重要抱佢行上五層
無鳩計 好似上面覆我個巴打咁
嘈黎都曬氣

好視乎佢有幾驚，唔怪得晒佢
利伸：細個畀勁多野狗圍過，驚狗

係咪我
你明知唔養得狗你都繼續
人哋屌你你就嘈嚟都曬氣
會唔會太好笑

希望你盡快揾到個好地方搬！

睇清楚人地屌緊屙尿射兩野就算，屎又唔執，咁屌呢d仆街狗主點解有人反駁，我做錯d咩呀？
驚狗又錯咩，你睇個post d人點屌驚狗既人？我就唔撚信養狗撚無野驚勒

見到同類係會緊張D

我養佢五年 搬左過黎
唔通掉鳩左隻狗佢咩傻閪
林鄭前排夠話咪出黎遊行啦 咁你係咪坐係屋企做軍師先？

佢都咬唔到你驚既位係邊？家下迫你同佢過人世？成日幻想人地啲寵物點樣傷害你？即使真係養蛇養曱甴養養蜘蛛，做主人做好咗保護措施（上繩，入盒），仲做好多表情動作咪即刻低能囉

其實有無諗過可能佢係好急屎/尿，所以先搶左你部lift 黎搭？

棟樓養得狗既驚閪咩
養狗既換樓要揀養得狗既屋苑
咁驚狗既換樓咪揀返唔養得狗既屋苑
佢驚唔驚狗關我撚事咩

我會即刻好大聲咁講：我隻狗唔咬人架

個陣alevel我閱讀拿A
操都未撚操過
一直都唔明點撚解有依科存在
拿唔到A既人係唔小心
唔夠時間定咩野問題會答錯
但上得多連登或者Facebook
接觸多左on9就明
樓主短短一篇野
主旨都出哂，啲人都只係睇到驚狗兩隻字
真心癲

搬走囉傻閪 搵返條地產佬侮氣啦傻閪
定係原來係你養養吓佢先話唔可以養呀?

關遊行撚事咩九唔撚答八

問題係打尖呀

人地有話唔比驚狗咩？天才

故事教訓你
1.唔好信AA
2.咁錫隻狗就好心自己check公契/問管理處

咁個標題點計法

得啦威啦 你點話點好啦

邊到寫唔養得狗

你威啲 要成座樓就你

中女老姑婆真係好撚戇鳩

我隻狗試過坐係度等過馬路
個小朋友見到有啲驚話有狗
佢呀媽反而話 人地乖過你啦

閱讀拿A?

屌緊打尖呀 啦識睇內文 ?

呢d都唔算最嬲
最嬲係狗公園 d蝗老母係出面大大聲同個蝗子講"我地入去玩狗狗啦"
我屌你老母我隻狗玩具啊? 聽一次屌一次

未聞過狗屙尿條街臭到有味
啲人成日後樓梯、天橋底屙尿就真係臭啦

可能係我表達得唔好或者大家俾標題呃左入黎啦

我個重點係個中女驚狗驚到打左我尖
我係想話佢打尖好過份 就算驚狗都唔使咁

同埋我冇批鬥驚狗既人 個個人都有野驚 我明白 我都有同隻狗主動行開 我只係想發泄下話個中女打左我尖 希望大家睇睇內文

欣賞樓主 有幫隻狗上繩
又冇見人驚狗話唔洗驚好得意唔會咬人
地球多啲你依啲狗主就好
地球太多仆街狗主
唔養得狗嘅大廈都照養
成日話隻狗cute就唔理驚狗嘅人感受

你係咪有事, 人地驚狗關你撚事咩? 人地有搞到你咩? 咩狗狗好慘, 黐線你隻狗都冇care過

Cls

梗係大晒啦！

你有用紙袋執屎
但隻狗all尿你咪又係象徵式是但噴一下
人地講all尿你講all屎

屌 後面comment補左
見到了

就左我d乜？
𨋢我等到無人先搭落去
散完步有人係大堂我直頭行上去
阻到你呀傻閪 搵自信出去搵過第個post啦

ching好慘 所以我同啲狗出去既時候都會控制好佢 等佢關好嚇親人搞到人有陰影

曾經同驚狗既人傾過計
問佢地點解有繩都驚
原來人地驚既係狗主捉唔實
咁大個人，有時代入下人地諗下
利申：有三隻

所以你睇野只睇標題？

咁樓主個標題屌錯咪認囉，呢個post都大把屌人驚狗，唔識睇reply？

所以你睇post唔睇你d同類回覆？

但依個point的確係狗撚駁唔到

老母Ho ball!

可能你隻狗係唔識吠或者知道自己座樓原來唔可以養狗識得乖乖唔出聲

你幫手將佢段野濃縮一下落個標題pls

支那人冇一個係無辜的！

打緊字未睇到
之後睇番
即刻覆左
但唔養得而會養 佢唔岩
打尖個女人唔岩
無衝突

我依家講緊搭𨋢呀傻閪 吠你老母咩
你有見過狗係屋企會無啦啦吠咩？
呀 有既 你咪係囉

#103你屌屌樓主
你攞A應該識教佢

你做得好ok但有好多仆街狗唔係咁呀嘛，呢到都唔知有幾多個呢d仆街狗主啦，仲要屌人驚狗

我唔係淨係講緊搭𨋢喎
係講緊由你第一段講個時比地產呃鳩我養得狗 點知唔得
唔得都養 唔係人哋就你係乜

建議樓主下次打「部分」
廢事佢地睇到標題就對號入座

大把狗主係帶隻狗入狗公園入面先痾 憑咩以偏蓋全

好老實講 我點控制其他人點教狗 你估個個都係Eric ko咩 我地淨係可以教同處理好自己隻狗

教左 叫佢打部份
睇左內文未

驚狗又要俾你屌 人哋冇自由嘅

圖定老母

其實#103就係樓主我 睇黎ching你要睇清楚 樓主我都pin左#103啦 對唔住我係標題黨 大家唔好嬲

我咪叫佢屌你囉!

算吧啦 成班藍絲上身咁
為屌為屌 九唔搭八

勿相認

第一啦 其實你係可以大尻番佢既 但有時樓上樓下 冇必要就唔好搞到大家面阻阻喇 做人大量d

第二 擺上呢度講 無論你咩立場都會有人屌 屌你帶狗大撚曬 乜乜柒柒 所以真係唔洗同佢地講禁多

第三 佢咁樣做得出 證明個人都冇咩品 唔洗同佢計較

連登仔唔去做狗真係嘥哂

收到ching!

好肥啊 幾多kg?
我個隻去body check醫生話重多0.2kg就超重
你個隻應該十成十超重

佢超哂啦！而家應該14左右幫佢慢慢減梗肥！我都怕佢老左啲關節有問題

公道講句
應該係倒轉大部分狗主都係帶隻狗係街邊柯 得小部分真係去狗廁所同公園柯

屌你老母

大把狗主
人唔笑

更大把狗主隻狗周街痾完吱幾下水算添
唔知佢地係屋企倒瀉野係咪都係倒水溝稀佢就算

收到ching！ 之後會留意！

要減啦 條腰開始有少少向下
我隻哥基前年17kg
轉減肥糧
每晚同佢行一粒鐘斜路兜圈
減零食 依家10kg

真係要帶佢做多d運動同唔好比佢食咁多零食
哥基真係飲水都會肥 真係狗界princejoyce
我個隻一日散兩次步 每次一個鐘 都仲好似豬咁

同樣驚狗
見到狗真係會驚到腳震
細個比狗追出馬路差啲炒車
見到有人放狗就自動離遠幾步行 人地停我就停
試過比人誤會跟蹤佢地
不過拖狗繩還好 唔拖我就兜路行
驚真係本能反應嚟 我知狗同主人都冇錯 但我都控制唔到

而家佢都食梗減肥糧
我有時間都會同佢去狗公園玩 想佢郁同多啲
但而家可能肥左 冇之前咁好動

我朋友個隻都係咁 一日散4次步 加埋都兩個幾三個鐘 但係都冇瘦到

點知你隻狗會唔會好似樓主你咁亂咬人

ching有冇俾狗嚇/咬過？

太重唔好比佢跑咁勁
慢慢散步無咁傷腳

當面屌柒佢啦
戇撚鳩

之前試過搭見到個主人拖住隻大狗，個主人一見到有人入，都即刻拉返隻狗埋角落，仲搵個身擋住隻狗唔俾佢亂郁
結果跟喺我後面入嘅女人勁驚狗，一入到去即刻不斷縮埋一邊，成個人幾乎貼曬落我度，等到隻狗出先企返正個人

當時心諗：你咁驚狗就等過第二部啦，不過有水抽係爽嘅

換位思考吓

如果有條友係道玩屎 我估你都會差唔多反應

個個人嘅接受能力唔同

除左散步仲要控制飲食
哥基真係太為食
我個隻之前都肥過一排
而家唔食狗糧淨係食鮮食
咁就反而跌返d磅

驚還驚
打尖係做乜鳩先

其實香港根本唔適合養狗，地方淺窄。養小型狗都還好，一養啲中、大型狗，你唔好話嚇親人，隻狗都嚇親啦，地方咁迫，周圍又嘈。同埋有啲主人拖住隻狗個樣係好漫不經心，感覺隨時隻狗就可以fing甩條狗帶。

都唔知你覆麥？九唔搭八咁
你淨係講你隻狗係街邊all尿你點處理就得

好cute! 而家佢都跑少好多 通常去到狗公園就自閉唔同其他狗玩 搞到冇乜郁動

心胸咁狹窄嘅

笑到仆街大把狗主有無1%

[quote]之前試過搭𨋢見到個主人拖住隻大狗，個主人一見到有人入𨋢，都即刻拉返隻狗埋角落，仲搵個身擋住隻狗唔俾佢亂郁
結果跟喺我後面入𨋢嘅女人勁驚狗，一入到去即刻不斷縮埋一邊，成個人幾乎貼曬落我度，等到隻狗出𨋢先企返正個人

當時心諗：你咁驚狗就等過第二部𨋢啦，不過有水抽係爽嘅

驚狗真係垃圾
通常都係冷血啲

痴線 我d狗友全部都係帶狗入狗公園痾
其實只係你地聚焦喺d你地針對既point上面
因為除左呢樣野根本你地無野可以講

以為講差人

香港土地問題 人既公園都唔多啦 更何況狗公園 好難要求所有人都去狗公園既 但主人都要盡量清楚反唔好整污糟條街

sad.....

我覺得人行來行去冇必要屌
公眾地方行來行去有咩問題

我覺得狗主最好
用自己隔開狗同其他人
Aggressive其實唔養狗未必識睇
Aggressive我指奶人隻鞋
或者用身體hi人

樓主好慘 比痴線佬圍屌

住緊康城，啲狗尿狗屎勁撚到咩咁

你係要堅持（大部分）狗主都入狗公園痾尿咁無得傾喇
蝗去廁所痾尿既機會少過狗100倍

點解要提依個point?因為屎尿本身就係最令人接收唔到既野，而且根本極大部分狗主都唔會帶狗去狗公園痾尿
唔信你睇返落兩個回覆睇下樓豬點覆

屌 你得個講字，講咁耐都講唔到你點清潔
比盡你咪噴兩下水

佢地一重 腰同腳會累
減左肥就活躍番 唔洗擔心

狗撚嘅狗權大過人權
dog lives matter

市面有好多urine destroyer架！好多寵物店都有賣 噴上尿度就會好好多冇味同埋清潔到！屎就買屎袋盡執啦！
同埋我隻狗係草地大小便 好少有清潔唔到既問題

希望啦！Ching你隻哥基減反去標準用左幾耐時間？

養狗嘅人係咪大哂？
老馮要人同佢隻狗迫𨋢

師兄係Q太郎？

睇下咩狗啦
我隔離屋有個人養藏獒
有時出去見到真係嚇一嚇..

其實人地怕狗走出去又無得罪你， 佢行為明顯真心好驚狗
佢又無開口屌你， 唔明你做咩咁介意
你鐘意狗唔代表全世界人都同你一樣

呢個真係搞唔掂要好小心 教唔好好大獲

樓主係咪咁拖狗帶
有上帶=冇上帶

一個post睇得出大部分狗撚都係自私自大

咁放狗一早上左新聞啦下話

人地驚狗咪讓下人，有冇咁難 你驚野時都想有人幫下，俾d同理心啦，係我俾人上咗先，我自己下架

驚嘅時候個人通常會亂。
如果佢驚得嚟仲可以好冷靜，處變不驚，咁就唔係驚啦。
你明知人地驚，都仲咁計較咁多，真係多舊魚。

張相緊係誇張左
但香港好多狗帶人散步情況

年半左右
減左一年 落番13-14kg
再用多半年減到11-12
獸醫個標準要睇埋身型

咩叫Q太郎

真
有時見啲細狗都驚（大狗無咁驚）
咪on99等隻狗上先 自己等多班

痴線 踢返佢？

我同層鄰居都係咁明明大家等緊同一架𨋢 架𨋢一到就衝入去閂門
我隻狗12kg 成日出入搭𨋢都抱住佢 有時見人地太驚我地就去第層搭單數𨋢或者等下一架
但有時見佢地咁驚我都非常唔好意思 但又唔知仲可以點

樓主你係依度開post預左班反社會垃圾亂咬你啦班人有齊哂某国既DNA，覺得除左人之外所有生物都應該殺哂佢，如果唔係你就係動物撚、左膠 whatever

排隊啦屌你老母，我見到你隻畜牲好撚驚係咪又可以打你尖呀？入返你老母閪度搵返個腦啦on9仔

連登仔：見負評多就跟風屌
樓主我都有呢個問題
明明隻狗怕佢多過佢怕隻狗

我係怕狗, 啲狗唔吠我可以掂行掂過唔理佢地, 不過唔知點解成日同佢地冇眼神接觸或任何行為都吠9我.

真係笑撚死，打尖仲咁理直氣壯

成班無視曬個臭閪打尖
btw樓主點解唔撳撚住lift門

啲食屎狗衝埋嚟一腳踢埋去係咪可以當自衛

樓主我撐你
樓主等lift先，樓主亦都歡迎中女入同一架lift，狗有上繩證明樓主確保到就算同lift都唔會掂到中女
中女自己驚/唔制可以自己搭下一架，但唔係打樓主尖

咁又唔使咁做呀 明明自己乜都冇做錯 大廈又俾養狗 大家又係一齊等 冇理由要就哂佢地

好撚驚你咪等下一架lift或者出番出面先囉，唔等如可以打尖

連登：養狗既人大撚哂，要你就下人都唔得

大家屌冇所謂 但屌既時候可唔可以睇清楚 唔好亂屌 如果我錯既俾大家屌下有乜所謂

我一隻手拎梗野一隻手拎狗繩冇手呀

你呢啲撚樣同大波man一樣俾人一腳伸落樓梯就啱

連登仔係咁
出到街又係粒聲唔出

睇黎養狗係連登係原罪黎
狗撚一定唔執屎 一定等隻狗周圍柯尿 又阻撚住哂條路 唔知講乜好

用鞋擋一擋lift門吖嘛
再屌撚柒個臭閪

屋企樓下d撚樣放狗成日唔執屎
行去海旁果條街成條街都係屎

上次有條友仲要邊玩手機邊放狗
隻狗屙左屎都唔執直行直過
我即刻屌佢老母先執返

我怕佢報animal control個啲話我隻狗嚇親佢好aggressive 俾人開file會好麻煩

唔執屎抵屌！

發覺你覆完佢點樣清潔之後佢就收撚左皮

唔理佢啦 起碼而家佢知係有野可以清潔到 遲下佢要屌人既時候都可以俾埋solution人

通常啲主人戇鳩
唔撚識管住隻狗
有次隻細狗跑向我度
我一腳伸埋去
你隻狗撲過嚟我到喎
推開佢都唔撚得？
一定要中意你隻狗架？

我都係人！我都有權撘𨋢！

拎埋個KEYBOARD出街一野打落去啦

嘩好撚型

我個隻係身型細 更加要減 戰醫話目標係11.5 我都想佢長命百歲

如果流浪狗衝過黎你又一腳轟落去?
你呢D叫欺善怕惡 叫虐狗 仲大大聲講出黎
細狗就一腳伸埋去 狼狗睇下你又會唔會一腳伸埋去?

俾個屎忽黎睇下

自己唔看住隻狗由佢周圍衝周圍吠
條狗繩又係條路左翹右翹
你班撚樣好似真係大撚哂咁

唔係
但養狗都唔好奉旨人地唔驚

利申：細個驚，見到會兜路行，呢家唔會

通常都係主人管唔好狗先撲人
我冇逼人鍾意狗
但如果當隻狗冇搞你既時候我覺得要尊重反個主人 守下規矩排下隊撘𨋢咁姐！

同意

你有得佢啦係得啲on9毒撚先會係網上面大大聲又lee又路
出到街無keyboard你叫佢開句聲都驚啦

你屋苑養唔養得狗先

你估隻隻狗同你老母一樣咩周圍衝周圍吠
10隻狗都無1隻係咁，你就係度亂咁咬喇

肥美

養得呀 除左我個隻仲有好多狗

唔熟呢啲
但臭閪無證據應該無野發生?

你呢D小事.. 我被人玩到報警call救護都有.. 最後係傷口都搵唔到
有D人又要驚狗又要係你隻狗隔離行, 根本隻狗行到熱個口一定係開嘅, 佢自己踢到佢個口又話狗咬佢.
P.S tiny toy poodle, 一隻手拎得起嗰隻

收皮啦狗撚
睇撚住你隻狗啦

應該冇野既 但都廢事煩 啲人又會問長問短

佢應該有被逼害妄想症

用腳推開佢

同樓主一樣

都真
樓主男定女
係香港而家要靠自己
遇到依啲，要即時屌佢老母拉佢出lift
好多人欺善怕惡

驚起上嚟你控制唔到佢做咩，佢打尖係唔啱，但人地驚起上嚟緊係第一時間逃走，正常自然反應

逃走係走出大廈等人走先
不過你岩
自然反應先反映到佢最真實個面
就係無家教

自己養狗, 就多D 體諒人地, 咪等多轉lift
人地都係體諒緊你養狗搞到周圍all屎尿陣味
我果棟養狗既人都好識做, 寧願等多一轉, 因為怕隻狗影響人
假設, 如果你隻狗綁左繩都突然發癲撲向個中女到點算? 動物既野無人可以預計到
人地驚狗就自然會表現出唔想同你同lift架啦, 呢D 位自己識做

咁點解唔係樓主先？
隻狗唔係排緊隊？

細個幾歲果陣自己一個走快幾步，老母係後面，行行吓迎頭有隻冇綁繩狗無lala吠我，個主人係咁話唔洗驚佢好乖唔咬人，吠多兩聲全速衝埋過嚟我度，唔係我老母突然衝上嚟喝停隻狗我比佢咬撚死咗了，畜牲就係畜牲，就算主人都唔應該100%覺得自己隻狗唔會攻擊人

所以重點
綁左繩

Funny, 你咪又係人地講撘𨋢打尖 你就講屎尿屁...

九唔搭八 咁話人九唔搭八

我就係唔想搞大佢

綁左繩都可以搶繩
加上有無幫隻狗戴罩呀
動物既野無人可以預計到100% 無事發生

大方D囉
咪當比隻狗出耐D 街.......等多轉lift 會無左fuck肉咩

屌 我老母又係咁撚樣試過係街行行下隔離有個人拖住隻狗行埋嚟 跟住我老母無啦啦大叫跟住又跑開失禮到仆街 之後話佢佢仲好似大撚曬咁話我驚狗呀嘛控制唔到架喎！ 自己老母我都係咁話架啦 啲怕狗撚真係覺得個世界圍撚住佢地轉

lift內咁細嘅area綁唔綁個分別唔差太遠

香港太多呢D ON9狗主
"我隻狗好乖架, 唔吠, 唔會咬人架"

真....部lift可以有幾大
怕狗既真係好大心理壓力
都係果句, 體諒多一點

個問題係我排梗先 我又唔係要逼佢囉我一架𨋢 佢等下都得掛更何況我隻狗冇你講既問題

你估啲狗係動物園啲獅子咩ching 寵物就係馴化左既動物啦

認真講句 人殺人/攻擊人既機率咪仲高過狗傷人 人既行為都係預計唔到

我只係覺得要跟反排隊次序姐

仲有啲仆街狗主唔帶狗繩由得啲狗周圍走
搞到一係就攻擊流浪貓貓 一係就嚇死啲驚狗嘅人
自撚私到

你用你個身隔住隻狗入LIFT唔係常識黎嫁咩
人地點知你隻狗會唔會突然咬佢

我個隻又唔係大狗唔會夠我大力 又上左短繩 只要我行開幾步同佢冇距離 係真係唔會掂到佢架喎

講咁耐，你地有冇體諒過養狗既人

男人驚狗同驚曱甴一樣咁廢
原來連登咁多驚狗撚

養狗撚先大哂啦

唔講仲以為隻隻狗都獅子老虎咁大力

咩無我講既問題
你點知隻狗下一步想點
馴化左就唔會咬人？
其實我一直都話體諒人多一點
等多轉lift都唔洗死啦
人地咪一樣體諒緊d 狗味

我都冇入到去 我同佢一齊係lobby等 佢就打我尖頂住度門唔俾我入去 跟手就衝左入去走埋 我有擋住隻狗佢只係聞梗地下 我同佢都有六七個身位咁遠 點會搞到佢

咁請你出大廈等下班

巴打平時出街唔排開隊？

咁請你搭下班

人地無體諒過你隻狗D 味?
周圍all屎all尿

條街日日都有狗屎wo 無問題？

養狗撚先大撚哂wo?

連登主流係反動物+人類至上主義

其實你識唔識架
你睇下條街有幾多狗主係比隻狗拖返轉頭先

你出街係咪唔排隊
然後叫人體諒下
等多陣駛死呀？
支那人都係咁，其實我明

我最後咪等左 我都係上連登呻下姐
體諒唔係問題 只係話最好跟反排 佢都有幾他選擇 例如係lobby出面等我上左去先
如果你揀住係pet friendly既大廈 你明知會有狗 佢點會唔expect有狗味

香港人係好多都心胸狹窄

我一直排開隊, 唔打尖
不過人地中女要打你尖.....你一係當面屌鳩佢囉

咁係主人冇教好 你可以屌個主人 但唔好覺得所有狗都係不受控

而家人地咪上黎講緊個中女唔岩囉
係就係走住屌
但有咩錯

只要有狗在場
巴打就做乜都唔怪得曬巴打

痾

有人諗過人哋唔係驚狗 係驚你

果下人地打左尖, 一係叫樓主當面大大聲屌鳩人囉
唔體諒既話, 走上連登出post圍爐取暖呀

叫左但 叫唔切
所以先黎呻下 估唔到香港咁多人覺得養狗就係仆街

都真既咁又
樓主下次記得大聲屌

收到ching#cheerup#do下次追撚住佢大大聲屌！

expect
倒返轉
假設人地燒香影響到你隻狗, 你仲expect 唔expect

支持

連登仔邏輯真係唔L得
將一個冇品友標籤做驚狗撚
然後下面討論狗撚同驚狗撚 樓主又彈返去冇品友身上，你不如話條友係男/女人然後題目寫男/女人係咪大撚晒

用少數去標籤整體真係好on9，跟左你標題就已經默認埋冇品友=驚狗撚，支那邏輯謬誤

咁唔關驚狗撚事喎 條友打尖你咪屌尻佢

驚狗撚表示對狗真係會有恐懼感

心理問題

老鼠曱甴都唔驚 唔知點解係搞唔掂狗

狗撚塔利班零舍煩

屌你老味
你帶住隻狗 去話個人

人地驚非我類生物好正常咋下話
啲狗撚見到人驚就唔該抱住佢啦細隻果啲
大隻就用自己個身擋住佢 企狗同其他人中間

啲女人同個阿叉一部lift的話 驚嘅女人都大把啦

痴線 我用樓主角度講，我係個女人就等下一部唔會同你同𨋢

原來有同理心係咁難，d狗主真係傻傻地

下次見到個中女
自己睇路囉
一係直接禁人鐘仔, 屌鳩佢做乜野打尖

我用樓主角度講，我係個女人就等下一部唔會同你同𨋢

原來有同理心係咁難，d狗主真係傻傻地

終於有人講成個po方向有問題，根本就係條友打尖有問題

你講到隻隻狗都會搶繩搶到可以衝到去其他人到傷害到其他人喎

其實你識唔識嫁

批鬥弱智
我支持

咪就係 同埋樓主assume左個女人係因為驚狗
樓主點知個女人係嚇到瀨哂屎咁猛咁撳𨋢
而唔係因為急屎急到瀨哂屎咁猛咁撳𨋢
個女人趕住入𨋢去廁所 見樓主on99 企係到又唔撚行
咪閂門囉 唔通等樓主做埋場內心戲咩

個西女人驚狗本來都係樓主ff出嚟 ，你班人仲係咁喺度屈

首先樓主一開始出POST 已經打到1999
不過我覺得件事起因都係條中女驚狗先會打尖
同埋大把廢老打尖入lift啦, 唔通下下上連登出post咩
有本事就當面屌鳩人做咩打尖好過啦

其實你班撚樣知唔知你隻狗好撚臭

我個度冇人燒香 所以我可以expect唔會有影響到
btw咁講係冇意思 我個point係 pet friendly既大廈有幾奇 我都有體諒 我冇追住佢黎屌 只係上黎呻下姐 你又唔使咁chur

其實你識唔識架
你確保到隻狗100% 唔撲人, 唔咬人嗎?
我無話到所有狗都會搶繩, 只係你可以100% 確保無事?

都係睇人試過拖住狗等𨋢 𨋢入面有人 有時d人驚會講唔好意思 可唔可以讓我落先 我怕狗
試過有d會大叫明明𨋢都未入
有d真係望一望你就閂門

你肯定佢驚狗？你副尊容係點先

上左繩扯住，仲點撲人咬人傷害人

你expect 都係假設姐
我之前都一直話體諒
咁你果棟係唔係pet friendly大廈先

你真係唔識架wo

ching標題係我寫得衰 我認
但你有冇發現啲人討論既係 驚狗係合理化左打尖 養狗既就要等 收下皮 而唔係跟反條隊

我係想講驚狗都要守規矩

都冇驚狗=冇品呢樣野

而講講下就係驚狗->可以唔守規矩 狗撚係自私仆街

但睇樓主段野好似得女人 樓主同隻狗
就算女人打尖入左先 都唔會影響到樓主入唔到架wo
而家係個女人入左先 樓主又唔敢入
唔通無啦啦要樓主屌個女人打尖
要個女人出返黎 比樓主入左先 個女人再入去咁on9?

佢見到我隻狗 即刻行後左幾步 咁似急屎咩

會唔會唔係驚狗，，係驚樓主

利: 唔驚狗, 而且幾鍾意狗

講返守規矩, 唔講驚狗L先
只不過大把廢老打尖搭lift, 唔通我日日出post 上連登取暖咩

你咁識不如解釋下上左繩點樣撲人

講左好多次係pet friendly
pet friendly既大廈點會冇狗

樓主真係唔識分 對錯，人地諒解你就天公地道，習慣咗覺得應份，搞到依家做乜都啱，人地錯哂

真我女朋友因為有陰影都好驚狗
見到狗會自己行開
真係完全無鄙視無惡意，純粹走一走開
但有d養狗人士見到反而會西撚哂臉，窒頭窒勢話洗唔洗咁驚呀，無搞到你洗唔洗咁大反應呀

真係大撚哂咁連人地驚狗都唔比

領都落番地下行去環保大道嗰條路真係臭到仆街
好多工人放狗尿又唔沖 屎又唔執

假設佢真係驚狗
佢入左先係想靠牆 視線範圍見到隻狗感覺安全d
如果你入左先會變左隻狗係佢後面 佢驚都正常
而家個女人係咪搶左你個位搞到你入唔到𨋢先?
係咪唔俾你入𨋢先?

咁大個人連隻狗都驚…… 隻狗咁可愛咁乖咁都好驚……

我覺得檐蛇、蜜蜂都好可愛，但唔會強逼人地唔可以驚某種動物，有啲人連蝴蝶都驚啦

係呀 佢頂住左度門唔俾我同我隻狗入

花都有人驚添

肥到重過 金毛？幾肥都只係哥基

人哋味話屙屎尿都有用袋lo 做乜啫

屌 好似玩緊揭尾故咁
咁你有冇屌佢點解頂撚住度門 ?

死狗撚

倒水都唔滿意咁你話我知要倒咩？
洗唔洗拖條水喉幫你洗埋條街？
一係立法唔准養狗？

我嗌梗佢 佢就閂門走左

成班人好簡單一句”架𨋢黎到既時候佢二話不說沖左入架𨋢度即刻閂門走撚左”都睇唔明
係咁幫個女人護航目的就係想屌養狗撚

痴撚線
top comment得呢個算係正常

有啲狗撚連水都唔射下
成條路臭到仆街
屎又唔撚執

幾時有話尿

尿有urine destroyer 係啲spray黎 你噴落啲尿度就會冇乜味 會分解大部分既尿

首先人地on9都唔代表你啱，大家都係on9既連登仔

你地都犯左二元對立，你個標題根本就立錯，
將驚狗=唔守規矩，所以反對你就好容易變左驚狗合理=唔守規矩合理
根本成件事都係錯
邏輯好L混亂，我忍唔住要出聲

狗撚自私/驚狗撚冇品都只係因為當事人本身就自私/冇品，會由得隻狗痾屎唔執既就算冇狗都一樣會亂拋垃圾，同養唔養狗冇關係

但你同佢地就拉埋立場一齊雞同鴨講，真係好低能

就係呢到真係諗唔撚明
佢頂住左度門之後 你出返去離部𨋢好遠?
由佢入返去襟𨋢到閂門
你都只係嗌梗佢 而唔係頂返到門/嘗試入返部𨋢?

好似睇緊支那forum咁

你試下諗 如果佢驚狗 而佢入左去
我再同隻狗入去既話佢會點
佢一定崩潰 我又拎住一袋野同隻狗
所以我淨係諗住話下佢就算

所以話啲嘢係相向 有啲撚樣阿叔養狗真係繩又唔拖屎又唔執尿又唔射 係呢啲冇公德心嘅人先令到人憎啲人養狗
利申養緊狗

個女人係咪驚狗？唔知，樓主內心自己9估
個女人係咪打尖？係，而且個女人係霸住部𨋢唔比樓主入
點解個女人「呢類人」可以大哂？因為樓主遇到不公義事情，唔識為自己爭取 (e.g. 頂返度門唔比個女人閂門/叫女入等下部𨋢)

咩𨋢先？狗撚應該只准搭貨𨋢㗎咋喎

咁佢算搶你𨋢咩你自己唔入 前提夠位入曬

而家得樓主片面之詞，佢講咩都得，佢篇嘢信得三成

驚狗FF出嚟？即係樓主而家畀一個唔驚狗嘅女人夾硬搶咗佢部𨋢而你反而覺得咁樣仲正常？？你M底？？

樓豬有主動行開d 都係好人黎 唔洗灰心

利申女朋友驚狗

其實寫得幾搞笑
啲嘢一句一句好似求佢寫出嚟咁
用返上面有個巴打閱讀理解a咁
樓主應該寫作u
又離題又解釋不清
講真又唔出聲 動作又唔係快手嘅
人哋撚知你要搭咩
佢入咗去你先想入去梗係幾大都唔俾你入嚟啦

對唔住囉
我本身企係𨋢門既
但我知佢驚行開左幾步令佢覺得我係冇需要撘
係我錯 香港養狗就錯架啦 係咪先

你都幾好笑 樓主一開始已經先入為主，而且佢都係講到個女人猛襟lift同行嚟行去 ，呢兩句點判斷到個女人一定係驚狗？佢搶咗部lift係唔啱，但你啲人係咁屈佢驚狗係做乜？李大導上身？

就係你d死狗撚覺得自己隻狗好撚人見人愛個個都要老馮中意狗咁，又唔帶口罩出街又周街all屎尿

仲要放狗咬人咁款
狗撚死全家

狗依家唔係生命呀? 人大晒? 我夠驚某d 撚樣咁我係咪可以唔同佢搭lift 特登閂門走左去迫佢搭第二部?

大廈比養狗我同隻狗又冇搞到你, 憑咩歧視我隻狗? 你唔鍾意你驚都係你自己回避先啦

冇屌你養狗
咁香港講真咁趕時間呢個生態
不嬲你後退後面就自動衝上去㗎啦
你唔出聲行埋一邊
人哋以為你讓佢

我邊句屈佢驚狗？第三個reply就係我，死撚返上去睇清楚啦文盲垃圾

垃圾狗撚

垃圾養狗撚

全部野都係樓主搞出黎
明明冇需要行開𨋢門 人地點知你係咪又唔想入𨋢
呢單野好似係樓主驚個女人多過個女人"驚狗"
明明係樓主自己放棄自己養狗ge權益
然後上黎將養狗呢件事悲劇化

人係同你同類
狗唔係

人怕狗 或 狗怕人 都正常
覺得同自己有唔同就會怕 呢個現象好正常

但你將隻狗拉到同你自己同級 咁好難夠你玩

帶住異類嘅人係你 但又要唔先讓步
咁其實你玩晒

你都幾好野，咁都可以spin到去屌樓主屈人驚狗

好得意

I know that feel
其實我都唔想咁驚，我夠覺得佢哋得意啦，咁掂唔刀就係掂唔刀童年陰影嚟，唉

養狗先大晒

好人好者驚咩狗，做左虧心事？
好人好者做咩俾狗吠，做左虧心事？
好人好者做咩俾狗咬，做左虧心事？

可能係恐懼撚
隻狗周圍行同嗅

咁除左倒水重有有其他方法教大家做得好d?

其實個中女打尖沖完入去再即刻閂門好明顯係佢問題
不過成堆跟風屌 連內文都好似冇睇過咁

紅毛泥封屎眼

人類係所有動物中高一等，至高無上

哥基都驚，咁見到藏獒咪暈低

唔係至高無上
但點都係異類
除非你話你係狗

一下就引哂班仇視養狗既傻閪出黎

慘撚過住公屋

班脆皮肉權仲重過人，

屌你老母閪，班仆街仲意狗，要成村人陪佢地臭

仲未計有班狗閪沖都唔沖，執都唔執

我驚啲扮人嘅狗

咁隻狗做錯咩先? 帶狗繩帶口罩唔係養步? 企係到唔郁都影響你? 你唔鍾意你等下一部lift 呀麻, 打人尖做乜?

唔撚鍾意你隻狗得唔得呀
屌你老母成日以為自己隻狗好得意？？
你搞撚到人先
一鳩踢開你有咩問題

咁討論區本身俾人討論嘅
樓主開個topic
啲人見到個topic屌好正常

咁點解要狗去就人而唔係人去就狗？

好嬲好嬲，上連登開post 先

雖然有啲狗主真係戇撚鳩
但樓主咁都比人屌係幾慘下

你肯定係愛狗人仕黎

樓主開頭assume左人地係驚狗先咁做
所以我只focus呢樣野
要assume的話 我話佢真係好趕時間就瀨屎而又見到樓主冇反應都得

BTW, 驚狗嘅人同狗同一空間都真係可以好驚
放你同條蟒蛇係部lift度 大部分人咪又係 目不轉睛咁望實條蛇
你唔驚狗嘅 真係講條春咩

唔倒水咁你想點？

呢個po有8成連登仔都九唔搭八人地明明講緊比人搶lift

。。。。。。
呢度係人類社會。。。。。。

咪臭係
就算清咗都唔敢行上去
根本都仲污糟
柯舊屎就咁用報紙執走當清咗

啲人睇蘋果新聞咪又係睇topic當睇左再周圍亂咁同人講之後出醜 事鳩但啦

你呢個idea apply 返落人, 就好似點解會有人歧視asian 歧視黑人一樣

異類自己唔鍾意或驚唔係對家問題, 人地冇得選擇咁你唔鍾意黑人係咪又搭lift 搭bus 打佢尖, 佢坐埋黎jip 鳩佢?

控制唔到隻狗就自己lam乾淨佢喇
整污糟條街仲聲大夾惡

好奇問吓topic唔係應該成篇文嘅中心主旨咩

要住樓同人share lift就咪學人養狗啦
仲要隻狗屈係間咁細既屋到

我唔明搭lift 點打尖 你唔入就人地入 人地入完你又可以入 驚狗行遠d 又唔撚得洗唔洗請你同隻狗入去先 再幫你禁埋lift 執埋屎先叫做尊重你

教隻狗屙屎落佢隻腳度，條女嚇到傻咗就唔會搞咁多嘢

係條中女戇鳩，佢驚咪搭下架𨋢囉

考過閱讀理解未 ?

齋睇 topic 答會發生咩事

中point

試過屌柒啲驚狗嘅人
阻撚住晒

你解釋到上左繩既狗點樣衝去人地到未

你真係唔識
上左繩就一定萬能

唔知閣下邊位大師
論文標題內文不符又點計

所以為左人類去剝削其他物種都好合理係唔係？

帶啲狗去行山先最撚戇鳩,上次行黃龍坑上大東
睇住隻貴婦差D碌落山,咁岩有草LONG撚住

果啲叫唔同品種。。。
唔係唔同類。。。

但如果有人有咁嘅情況 雙方都有責任互相理解
冰封三尺非一日之寒
有啲野係由歷史同先例流傳落黎

有啲人驚黑人驚南亞 因為佢地得到嘅資訊係犯罪率高
所以驚左對佢地族人會有先入為主
但有人又會用"每個生命都係獨立個體"黎諗野
但係其實兩者都係正常
唔應該用自己所擁有嘅其中一方思想去強逼人地

BTW, 最主要嘅就係,人溝通到 尤其香港
但同狗溝通唔到

唔好淨係覆呢句啦
冇理據例子就咁講句你唔識就當自己係大道理

多謝撐我既巴打們

要屌就盡情屌我冇所謂不過記得睇埋内文 睇完起碼大家係個po入面睇到屎尿有有辦法解決既

睇黎香港人仲未好接受到寵物狗呢樣野 希望咁多位狗撚做好清潔教好啲狗 唔好俾位佢地入

回都回唔切 總之養狗係冇問題 有問題既係不負責任既狗主 搞到啲人驚狗
驚狗都冇問題 但係都要尊重下狗主們 守反規矩

你可以解釋得到上繩100%安全未?
咁足夠未

佢衝咪扯實
第一句已經答左你

兩樣野嚟 你寫文下下要所有主旨擺哂上標題就 67 啦

考中化都有教

佢唔算標題內文不符 話多圖無圖嗰 d 就不符啦

佢係無寫清楚姐

想講驚狗嘅人係咪大哂可以打尖 漏咗後半

所以咪要睇內文囉 因間寫得長你又 tldr

人地教仔，算啦你。日光日白無鬼，咪攞你隻狗來教囉。你可以即刻過去屌9佢㗎。係度講有咩意義。

唔講樓主個問題
人類社會的確係做緊呢樣野喎
本身買賣或者領養動物已經係啦

100%捉得實架?
一定無意外架?

挑 d anti social 撚咪都睇唔順眼架啦

我有呀，你又知我無？

咁佢咩反應？

你咁講咩都咁極端 講咩都得架啦

我依家寫緊篇 dissertation 都唔會擺哂成個 PICO 落個標題度 咁長

。。。。。。
你將張樓契轉落你隻狗個名未???

人類社會係人類優先為大前題
然後理應尊重各種生命及大自然 已經係次一級嘅觀念黎

你見到甲由係你間房走黎走去你咪又係殺

望住我囉，佢無諗到講呢啲野人地會覆佢。有次有個廢老驚到死比說話我聽，問我隻狗會唔會咬佢，我答佢淨係咬廢老

意外既野就係咁極端架啦
邊有人可以100%保證安全
係條友講到綁繩100%唔會有事姐
出左意外你咪試下同人講 我綁左繩 有捉實隻狗囉
但係點解都會發生意外既

證明養狗嘅人真係弱智

我有養狗
好撚驚啲唔上狗帶嘅主人
我隻狗性格好溫馴，成日畀啲仆街狗衝過嚟咬
而家見到冇上狗帶個啲
即刻抱返起隻狗
成班大仆街

你咪就係唔係果100%捉得實既例子

知道你一定最安全

香港十個有九個都係隻狗唔衝果下都唔收短/緊條野
啲狗只係行埋一步 對驚狗嘅人黎講真係會嚇到心跳嚴重加速

作為一個 以前驚狗 而家養緊貴婦而且好鍾意狗 嘅人都想講兩句

呢個世界有人鍾意狗 有人驚狗 兩種都冇錯嘅 互相尊重啫 我養咗狗之後都特別提醒自己會有人會好似自己以前咁 細細隻狗都驚 所以我都要尊重返驚狗嘅人

放完狗行入屋企大堂我通常抱起 太多人就等下一部𨋢 唔想隻狗同人痴得太埋而一臉嫌棄/一臉驚慌 加上唔想啲人隻手污糟辣撻又撚鳩我隻狗

所以講到尾咪互相尊重囉

你要明白有d狗天性唔鍾意係自己地方去廁所留低氣味比其他捕食者搵到
呢一層唔關個主人控唔控制到嘅事

我亦有問過trainer呢d天性嘅習慣好難去改變佢
咁我作為主人
盡咗我最大嘅努力 倒D水落去清理D狗尿
你唔滿意想我點？
我問你我唔倒水 應該倒咩你唔答我？

但起碼唔係引導去錯誤理解
反而多圖我覺得算係一個commonly know嘅字眼
但係議論文或者論文題目唔係應該正確地概括成篇文嘅觀點咩 呢啲算漏咗key word wor

如果係我捉住你就肯定好安全

多得你 又多左人仇狗
Thx

利申 狗主

睇呢個post就知d養狗撚既態度係幾咁不可一世，犯眾憎就係咁黎，人地俾你隻狗嚇親仲要俾你開post話係咪驚狗大撚哂。

關於狗既問題就樣樣都唔係大問題，驚狗多少少動作就要俾你地話廢柴，養狗撚係咪大撚哂

咁隻狗正正常常冇衝做咩要收短/緊條野

你顧掂你隻狗先講啦

// ... 好奇問吓topic唔係應該成篇文嘅中心主旨咩 ... //

我主要係回應你 heading 唔一定包 哂 所有主旨

唔覺得佢有引導錯誤

起個 topic 唔夠精準都要俾人鬧

出親街有冇養狗既人都讚佢乖
唔似你

多得你呢D 諗法
又多左人仇視養狗L
正常狗主見到有人經過, 都會輕輕收緊條繩
以防隻狗去嗅人地/驚嚇親人

純粹唔明咁點解啲人跟topic屌
又要屌鳩人

洗唔洗我讚下你好乖, 有隻咁乖既狗
你好乖呀

所以咪驚撚到仆街囉

睇完內文先 comment 唔係 common sense ?

咁點解要有內文存在 人人開 post 都 如題 ok 啦

你同條友講都晒氣架啦
ON9 狗主: " 我隻狗好乖架, 唔吠, 唔撲人同唔咬人架"

淨係企係自己角度諗

樓主個樣嚇親人賴落隻狗度

扮乜撚野中肯

你條柒頭由一開始根本笑鳩d人驚狗

你無撚諗個點解d人會驚狗 人地細個比狗咬過有陰影唔撚得？

上面班冚家產養狗撚仲係度冷嘲熱諷

無人唔比你班柒頭養狗 但唔該帶狗出街睇撚實

上班d撚樣話自己隻狗唔會咬人笑撚死

你估你係馴獸師之王屌你老母

咁同樣地點解要有topic先
全部一句睇內文得啦

驚狗又關你事

咪就係要兩樣都睇哂 標題唔包哂所有內容

只係幫你揀有興趣嘅 post 睇

你終於乖返一次

個撚個養狗L 都eric ko上身

咪係，怕狗咪畀人搭先，黐撚線做咩自己打尖

連登發生咩事

繼續撐啦

知你乖架啦

所以d狗咪跟你一樣驚撚到仆街囉

樓主自己唔入lift

好似係

下次行埋去奶下隻腳先

已經冇撐
Good boy!

點解唔當面屌佢？貼上黎有咩用？

乖
你遞隻手埋黎, 我再讚你乖

你知唔知你講緊咩。。。。

佢應該講緊佢係一隻狗
話返比大家聽"我一樣驚到仆街"

我講多次啦 係個中女守住個𨋢門 門一開佢就入去再即刻閂門 咁我點行入去？

佢咁驚 如果我夾硬入去 佢嚇親既話有咩事既話我點負責？

我入去個後果隨時仲煩 我已經有叫住佢 但佢冇理我直接閂門

你驚狗 狗驚你。。。

咁「打尖」唔係比「驚狗」重要咩
係包唔係應該包一個重要啲㗎咩
而且唔係包曬 咁人哋圍繞你其中一個主旨討論又有啲咩問題
而且你話common sense
我覺得大家都有common sense佢唔係一個common sense
唔係應該大部份人做緊嘅先係common咩

屌你抱起都懶走黎責怪人地驚狗

論閱讀理解的重要性樓主好慘

所以...??
你係佢主人 你帶佢黎人類社會
你負責架啦呢啲
令到你隻狗唔會影響到人或整到人驚係狗主責任啦
非常之間唔中都會見到有狗主擋係人同佢隻狗之間 令到附近嘅人有安全感 咁咪唔會驚囉(同一密閉空間又好行路又好)

其實啲人閲讀理解係咪有問題？樓主無話過唔比人驚狗，只係話緊驚狗係咪就大曬，可以打尖？

舉個例，如果我問：「啲老野成日打尖，係咪大曬？」咁係咪就係唔比人變老？

同個主人溝通唔到咩? 犯罪率高d 人都識唔住個區啦, 你驚嘅唔就個到先嘅, 走去叫個先到嘅就你?

車夠會有意外車死人啦, 咁你係咪唔出街?

咪嗌你lam返乾淨佢囉
倒水就乾淨就無味咩？
行人路過踩落去就唔係踩尿呀？
你啲水有清潔劑定有機物可以分解左啲尿呀？
亂拋完垃圾係咪加水就唔係亂拋垃圾呀？
你加水溝淡啲就叫解決左呀？
同日本將啲核廢水倒落海溝稀啲有咩分別？

你住嗰度本身俾唔俾養狗架？

可以呀好多狗我隻呢棟大廈

咁佢又真係戇鳩鳩

我從頭都尾都冇係我嘅討論裡面提過有關打尖嘅事
我從一開始就係就住樓主針對驚狗嘅人 黎回

佢本身大可以就咁重點話人打尖

其實係睇下內文 我冇屌過人驚狗 我係話佢驚狗所以打左我尖

我認我標題係misleading 但我都針對過驚狗既人 我係話唔可以因為驚狗而合理化打尖既行為

下 好多人屌緊 d 仇狗撚唔睇內文喎

你重重複複都係講樓主標題無講清楚個女人打尖姐

人地樓主咪話咗係標題起得唔好囉

係咁糾纏仲想證明乜野姐

我冇怪過你

我一直都當係個延伸討論黎

用返某連登仔態度
“我部車唔會撞人架, 佢好乖架,同埋我有踩brake, 可以控制到佢
唔會出到意外”

咪係 搞到臭曬

所以我咪話唔睇內文係common sense
依家我哋咪圍繞topic miss左其中一個重點係咪問題
你話冇我覺得有
咪討論囉
你覺得我糾纏咁咪唔傾囉
Have a good day

咁只係你睇既野同人唔同
我就見十個有九個狗主都會拖實自己隻狗同入𨋢會去角落頭隔住

高踭鞋中女相?

市面有好多urine destroyer架！好多寵物店都有賣 噴上尿度就會好好多冇味同埋清潔到！屎就買屎袋盡執啦！
同埋我隻狗係草地大小便 好少有清潔唔到既問題

答到你未

驚狗有咩問題? 好多狗主又無狗帶又無口罩仲要隻狗大大狗仲係咁講話我隻狗唔會咬人，但亂咁走叫又叫唔住既真係成日都見到。特別係有d小朋友既家長可能會特別擔心，因為狗唔同人，無養開狗既人真係唔知有無d咩舉動(仲要係幾歲小朋友) 係人唔覺得有問題或者容忍到但狗一見到就會覺得受驚或者危險而攻擊人? 就算佢唔咬人，吠一聲都嚇一嚇啦。 講真人都會打人，但你話人vs人(無武器下)同人vs動物，我覺得前者可能易控制d。

純個人感覺不喜勿插，因為真係唔識同動物互動

利申: 我唔係愛狗人仕，但平時狗狗埋我身，我唔會避開仲會笑下話佢地好得意。

車都可以話乖你真係世界級

咩叫比喻呀

上次隻狗係我啲嘢到柯尿
條臭閪跑住走咁講sorry屌啦星

你嚟啲就有良心喇
樓上位巴打話倒水就盡左最大努力
笑死人

我有話過倒水就乾淨無味咩？
我lam完就乾淨？
我啲口水有清潔劑定有機物可以分解咗啲尿呀？
你係咁有公德心咁鍾意條街乾淨就唔好淨係屌d狗周圍痾尿
以後見到人掉垃圾吐痰就第一時間上前大大聲屌柒佢地呀

仲有

帶備足夠紙張，以便將狗糞妥為包好，再放進狗糞收集箱。
帶備足夠清水，把被弄污的地方清潔妥當。

嗱 我就跟足食環署指引嘅 搵埋條link比你
你要屌就繼續屌啦 傻鳩

樓主咩都冇做 條友因為驚狗就打尖 咁都變樓主錯

廢

個中女守住個𨋢門 門一開佢就入去再即刻閂門

咁好似唔關隻狗事

被害妄想

人地撚有笑你

你話金毛／松鼠狗就話啫
啲主人拖住啲獵犬pitbull，或者成隻熊咁大既狗
都可以唔aware自己隻狗會嚇親人

比喻還比喻
你用乖去形容一部車係另一件事

咁有啲主人真係會overreacting既
係街我通常就行埋一邊或者叫隻狗sit等人行左先

你終於搵到個真相啦, 個女人其實唔係驚你隻狗

段野Copy from樓主

下面引用埋食環署指引，快d去投訴叫食環署修改指引變狗主要lam乾淨d狗尿

驗眼啦盲撚，分唔到藍色字同黃色字？

你係連登開狗post真晒9氣

有上繩有冇口罩先，點知你隻狗會唔會發癲

樓主一碌鳩打一船人 唔畀人一碌鳩打一船人 笑撚死

好似你咁乖咪得

不過樓主放心
如果我係隔離一定會趕條on9女人出去比你入
指撚住佢個頭黎屌

多謝球巴

我無養狗，好鐘意唔同既小動物，包括狗。
但總覺得d 養狗撚普遍都痴線，要全世界都接納佢隻狗咁。

哥基都驚

真，試過比隻on9松鼠咬傷我個仔隻腳
我嬲撚到一手揸撚住佢條頸掟開佢

我好細個屋企就有養狗
17歲果陣老母有隻金毛朋友送
3歲開始先知佢會失控
出街聽到車響安就發癲拉唔實
我養咗咁多年都唔敢講自己100%話隻狗唔會忽然發癲，下下都拉得實，人都會有忽然發癲啦

想知如果將篇野隻狗變成係貓
啲留言會點

教好你隻衰狗啦！騷擾人哋搭𨋢

因素可以好多.唔俾你拉唔住隻狗？

日本卡通人物，
衣櫃得一款衫的。
同上面張相一樣。

哦
我呢堆粗著番工

可以咁理性思考就唔係驚啦
嗰刻只會想盡快逃離現場

咁唔代表個中女無做錯

痾到成條街勁臭尿味
狗撚死全家

講中你呀？

狗撚直頭判官，最好快D開放食狗肉

個港女又真係過份左 連哥基都驚

咁你請食狗肉。

錯在個中。。。

樓主 連登仔仇狗架
淨係鍾意貓架咋

唔好講狗 番工啲同事都係咁搶
仲要係專業人士咁有學問都咁做

人既問題姐
我都驚狗如果同樣情況我會即刻行樓梯
早兩日先試黎

點解唔用狗袋?

屌你呀！

隻狗最後點？ 佢主人點？

好波

澳南果邊
唔講真係以為狗住

用屎尿污染公眾環境一個piont仲唔撚夠？？
狗撚死全家

咁就要死全家

養狗撚死全家

攬住隻脆皮肉過世啦 屌你老母

真 咁得意

條p牌仔弱智嘅 ，block咗佢就 ok

on9 人地都無諗過你 你同佢諗咁多把撚
比我就會照入去 佢發癲就屌撚柒佢呢啲臭閪

你讓得就無謂上嚟開post講

九唔撚搭八

不如你反駁下呢個point先？

其實點解仲要同你反駁呢，你都話左死全家啦，咪由我死全家囉

係因為你一開始就反駁唔到我先叫你死全家
講完咁撚多廢話原來又係反駁唔到

真係垃圾

都係嗰句啦，我照樣帶狗出去屙尿，屙完用水噴下，你有本事咪黎令我死全家囉點解仲要反駁你姐？打幾隻字就要駁？咁隻隻狗吠我係咪又要摸摸頭？

同你一樣咋嘛，我屋企全家好幸福呀，唔知幾時死全家呢？

呀補多句，我屋企出面私家路黎，想問下點樣公眾環境法

我講緊比隻狗通街痾果啲狗撚喎
你咁自動波對號入座
唔通你其實係住公屋嘅

呀仲有，你仍然係反駁唔到果啲比隻狗通街痾果嘅死狗撚，唔該你唸到先仆出嚟吠

幾時見過公屋出面係私家地都係嗰句啦，你叫我死全家，咪等我死全家再返黎反駁你

好心你有本事令人死全家先講啦，同我隻狗一樣得把口

死雞撐飯蓋
果然人不要臉天下無敵

話緊你呢啲垃圾睇死你咪又係一個窮撚

你話我係咪係囉，不過你同狗又真係幾似，又係大聲叫但唔識咬喂，香港大把地方出面係私家地黎架啦，自己揾外判清架咋，識唔識架，唔識仲咁大聲

咁你仲廢過你隻狗喎，連把口都冇
話人哋來來去去都係果個point
但從來都冇反駁

btw我全家仲未死，點搞呀？講得出但冇撚用呀

點解要反駁你，你有本事見到我咁做咪屌柒我，你冇呀嘛，所以咪要係網上面屌囉

大聲叫但唔識咬，真係物似主人型
我一開始就邀請你講你啲論點出嚟辯論下
你就一路閃閃縮縮
真係你隻狗都冇你咁廢

而家大家係講緊果啲喺公眾地方比隻狗周街屙嘅狗撚
如果你唔係其中一個，你會成個傻閪咁衝出嚟？

話自己冇份，但又咁激動對號入座

都係嗰句，你講得死全家嗰下我就唔洗再反駁你 因為我等緊死全家，死完全家再上黎同你say sorry不過一日未死全家，我都唔洗理你講乜，有本事咪黎我面前屌柒我

咁叫入座？笑緊你屌人死全家但人地全家好幸福咋喎，係咪有咩誤會

咁你上嚟笑人哋來來去去都係果幾個point
但係自己都冇放低一個論點
你柒唔撚柒？
係咪同你隻閪狗一樣大聲叫但唔識咬？

果然物似主人型

我係笑緊你嗰句死全家咋，想睇下你有幾大本事可以令我死全家，咁都唔得？咁都要有point？個point咪就係我想知我全家幾時死囉，你又答唔到我口號黎架？

Ching幾時去做全世界既環保大使？
睇黎你生活上做既所有野都冇污染過公眾環境

大聲d喇，全家仲係好幸福

係呀，口號嚟，咁又點樣？
你係笑緊叫黑警死全家嘅人有幾大本事可以令人死全家？？

認就得啦，咁我繼續

因為其他人都有份做所以我都可以繼續做？

認左啲乜，你咪繼續自high

不過你答左我後面果句先
唔好仲縮骨過你隻狗

死全家係口號，你唔係認左咩金魚記憶呀？係上面咋句野，拉上去睇下

我點解要答你？我而家針對你嗰句同黑警死全家有乜關係？柒左就扯政治呀？大個仔喇喂，咪跌落地嗱返渣沙

弱智仔，我係講緊口號咁又點？黑警死全家又係唔係口號啊？五一又係咪口號呀？

所以我咪笑鳩你得把口囉，落多力嗌大聲d喇

又點會柒得過你一開始話人唔夠point但自己又冇point

咁又唔係呀，我隨時好歡迎你攞啲論點出嚟討論咖，不過條廢柴吹左成頁紙都係講唔出，唔知你點睇？

傻豬黎，我洗乜駁你姐，俾人抽幾野就想靠政治野黎返兜，d手法咁撚低級都知你焦廢物得把口啦大聲d嗌啦，我仲等緊死全家

同一個人黎師兄，冷靜d先

現代社會不嬲都弱者大L哂㗎啦

你講完咁多野，話唔使駁我
你唔係駁我呀
你係一開始想駁9樓上d師兄
但得把口喺度吠
問你理據喺邊吹到而家仲係答唔出
似足你隻狗

都唔夠你一半咁狗

條廢柴係講緊你呀傻閪
吹左成頁紙都係冇實據
咁撚冇用好心你就損返你老母個閪到啦
係咪未帶狗帶呀
邊撚個放你出嚟吠

咁你試下攞啲實據出嚟
就知道邊個狗啲
吹左成頁紙都係齋吠呢？

我唔驚相反好想摸佢地，無論導盲犬或海關大狗，凡大狗好想摸

上面覆緊你嗰個都係我黎巴打冷靜d先，俾人串親唔洗咁大聲吠

你第一句就死全家，我咪覆左你，我唔信你有咁嘅本事囉，仲有咩point要覆你，反正你都冇能力現實到屌鳩我啦，網上面撚下狗洗乜咁多point呀？見到你真人埋黎屌我再俾point你啦

傻仔，你小學畢業未，係咪淨係睇得明直述？你個閪名會唔知

我死全家覆返你話人哋冇point喎
咁你個point喺邊？
你覺得自己吠一下就走左去係冇問題嘅？
撚狗你有乜資格詞窮到反問你一句都講唔出
做狗就有你份
你放低個人資料我咪喺現實屌撚柒你囉
你條垃圾敢咩
又喺度吠喇
你真係鍾意狗到自己都做埋一隻狗

希望你唔係個D隻狗痾尿係咁二噴兩下水就走既撚樣，其實乾左係會好撚臭。
我自己養狗都覺得養狗係要考牌，好多自私養智。換個角度諗下自己隻狗係自己屋企門口痾尿會點處理。

清泉
如果有多啲好似你嘅狗主就好了
果啲自私撚真係社會毒瘤

呢個SIZE你下次就抱起啦

話自己屋企出面就係私家地
話自己無份比啲狗喺公眾地方周街痾
但係人哋話緊啲自私狗撚果陣又忍唔到衝出嚟吠
人哋唔係話你喎
你吠咩姐
本能反應即刻對號入座

你鐘意可以吠大聲d真係好好撚

你d logic同d白卡仔都幾似，大聲d嗌口號啦

你有撚過啲乜打隻emoji就叫撚人呀？

笑撚死 搶咗你部𨋢
樓主係咪殘廢得一隻手？
拖住隻狗冇手去㩒住部𨋢？
下次放狗帶部私家𨋢出街囉

冇㗎喇？一句白卡仔就講完喇？
慘公咯，比人撚人詞窮
咁撚冇用快啲捐返落你老母個閪到啦

你係街見到狗吠會唔會同佢擔凳仔坐低辯論我都話等我死全家我咪上黎同你隻白卡仔道歉囉，再唔係你係街到見到我咁做，行過黎屌呀嘛，我同你跪低奶返乾淨又點話姐

點呀，俾人發現左唔係住私家地
咪又係一隻比隻狗通街屙嘅死自私狗撚

住過英國未？
平時都係咁架啦

至幣你把口話唔吠，但你已經足足吠足成頁幾兩頁喇喎只不過係9吠，冇實質理據地吠咁解咋喎死傻閪

明白咩叫撚狗未你就一味屌，但我就咩feel都冇，睇你打字咁多粗口就知你發哂脾氣，笑到我仆街喂，嗌多幾句口號黎聽下

有本事咪撚覆我吖嘛，條氣又唔順又係要tag返我做乜姐揾d世藝做下啦，出街屌下放狗班撚樣呀嘛

我做咩要唔覆 撚下狗當娛樂唔好咩
係你自己話唔會同人辯論但係又吠足幾頁紙
真係人唔笑

點樣條氣唔順？詞窮果個又唔係我

咩feel到冇就唔使吠足成頁啦
你唔係咩feel都冇，
你係諗極都諗唔到一個理據
唉 其實有啲陰公

你啱

小心射血

抱起仲L驚，癲起上黎撲埋黎咬埋塊面，係地下最多腳

快啲戴返狗帶喇

keyboard fighter

點會呢，我一早叫你放低個人資料，難得你開聲話好想我當面屌柒你，唔好做keyboard fighter喎

不如你擺低資料我帶隻狗黎你門口擺低幾兩睇下你條廢柴到時又點做呀

睇死你咪又頭dupdup返入屋

而家係你叫我嚟當面屌柒你喎
你叫返我俾個人資料
咁樣淆底法你肉唔肉撚酸左啲？

啱㗎喇 想吠咪吠囉
吠左咁耐仲要話自己完全冇feel
直接啲啦
你狗嚟㗎咋

話自己唔會擔張凳坐喺度人同人辯論
你已經坐到張凳熱到發滾喇
狗又點可以忍得住唔吠呀
呢一點我係明白你嘅 放心

喂，你講撚到死全家咁，我咪想睇下你有幾大本事囉，咁而家知你得把口，我得到左我想要嘅答案，我仲洗乜同你廢話咁多呢？我叫你有本事咪黎，你冇本事揾到我地址，咪結左案囉？咁你話你唔係得把口咁係咩

咁樣打j法對身體唔好呀

你up乜鳩

驚狗唔係比隻狗上左先搭下架既咩？

邊度j左？
試下做返個人，唔好齋吠

咁你明乜春呀，精神勝利法咪姐係自慰囉我覆你係因為知道你人廢，現實根本做唔到d咩，你打幾隻粗口就要驚你架喇咩，咪玩啦有本事黎我面前屌鳩我呀嘛，又冇本事揾到我住邊

乜我呢啲就叫得把口？
你一開始上嚟想笑人冇料唔夠point
但自己又講唔出一個point
會唔會呢啲先叫真正得把口

結案？
你第一句想笑人冇point但都而家吹左咁耐都仲未up出一個point自己就話結案？
你有冇種再廢啲
死廢閪

我係屋企等緊你，快撚d黎

好好睇 如果兩個都真係女user既話

帶地拖出街 同我拖乾淨先好走

我而家先知j係咁解呀
搵唔到你住邊就算係好冇用？
你匿喺個鍵盤後面吹咁耐都可以答唔出支持自己見解嘅理據
真係唔知樣廢啲

真係夠姜就自貼啦，匿埋喺個狗窿度叫人嚟

我得到左我要知嘅答案啦，咪就係你得把口現實冇用亦冇本事屌囉。其實都係嗰句啦，我從一開始都係問你你有咩本事令我死全家法，咁而家你都認左自己係口號黨咪得囉，我知道我唔會死全家，亦都知你冇能力現實對其他放狗人士做到d咩，咁咪清楚了解囉，仲想我有咩補充？

有本事就係你貼我上黎啦，啱嗎？

用左腦未？
我生活上有做過其他野污染環境，你就可以放啲狗出嚟喺公眾地方周圍屙？

你第一句想笑人冇point但都而家吹左咁耐都仲未up出一個point，你問我想補充啲咩

不如我幫你答啦
你咪就係其中一個放隻狗出嚟周街屙，然後倒少少水就走左去嘅自私撚

一句咀咒你死全家又需要啲咩本事你到底小學畢業未我屌埋你老母冇仔送終添啦咁又點呀咁就代表冇能力做其他野庇護工場今日係咪冇嘢做好心你入多幾對筷子先上嚟啦

笑撚到我，巴打咁激動你又知庇護工場包筷子？你包開？

我屋企隻狗都惡過你

點解唔得你咪一樣污染環境，你d野香d呀

唔好以笑遮醒喎！講野啦！小學雞！

庇護工場都唔知係咩嚟嘅人智商可能低過你隻狗

冇喇？你隻狗咁惡但個主人廢撚到閪咁，希望佢下世可以刷到靚抽

一開始認咗佢咪得囉
吹左咁耐咪又係按耐不住要露底
話自己屋企門口係私家路
冇份放隻狗出嚟周圍痾
睇你呢啲縮骨性格邊忽似有錢人
死窮閪扮有錢人

你都真係幾on9喎，我從來冇話過自己有錢人喎，我只係話我屋企出面私家路咋喎，咁又有錢呀大把屋苑出面係私家路啦，我而家問你點解你污染環境又得，我又唔得呀，答到未呀

夠唔夠你小學雞先網上兇狠現實碌撚咁咩好撚想睇你係我面前屌柒我，但你又唔掂，咁你仲講咁多做乜姐？老母早死冇教你做人要有承擔咩？

你老母死左之後都係俾我隻狗屌咋手足

定你老母本身俾狗屌先生左你隻白卡名種出黎

咁你死左全家未？

乜你有污染環境咩？
你屋企門口係私家路嚟㗎喎
你一直話自己冇做過㗎喎

所以咪問緊你點解你做就得，其他人咪死全家囉屌真係弱智，所以人獸交專出k胎唔係冇解

你老母做雞養大你含辛茹苦，
好心你生性啲入多兩對筷子幫補吓啦
唔係你老母啲恩客條隊排到出尖東㗎喇
好易比人屌到生花柳㗎
定係已經生左

After you

笑撚到我 寬己嚴人到一個點

我屋企隻狗話伯母每次奶撚到雪雪聲 你老豆係側邊劣住j咁睇添呀

知唔知你老豆出左兩包ziwi peak叫我隻狗隔日上黎同你老母依泣？

我有養狗咩
點解大家要做污染環境嘅事？
係咪其他人有做自己就要做埋一份？

人獸交喺科學上仲未實踐過喎
你咁清楚會出咗咩品種唔通你自身就係
陰公老母比狗屌完又比雞蟲屌
屌到反撚哂艇發臭你都仲咁唔生性

你冇做過污染環境嘅事，咁你同另外嗰個巴打up乜鳩？思覺失調定精神分裂？有得醫架喎，睇下好喎你老母俾狗屌完生左你隻白卡種洗唔洗我跌返1001俾你睇精神科？

你呼吸都增加緊碳排放，自殺未？

物以類聚
你個廢閪都咁撚廢仲想拖隻狗出嚟扮惡
睇死咪又係一隻生知狗
都百病纏身眼又盲腳又跛
仲扮咩識學人屌西姐
你咁鍾意睇live點解唔去你時呀媽個鬥度睇下佢平時點幫啲廢老雞蟲含撚呑精呀
見你老母都養到你十歲我睇佢都係身懷絕技
不過做左咁多年個閪應該腐臭
你真係要感恩啲雞蟲仲繼續幫襯

咁就當駁左？